有冇人知卡華積傷乜？

冇事冇幹咁自己行入更衣室